找一个有商务旅行经验的专业人士，或者计划长时间、复杂行程的人，比如邮轮旅行或狩猎旅行。 如何在大流行期间找到旅行顾问|克里斯托弗·埃利奥特| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 根据行程的不同，乘客在船上最多待一个月。 我在游轮上看世界|Devin Murphy | 2021年1月19日|Outside Online 
 邮轮公司的情况也类似，大多数邮轮公司计划在3月份恢复运营，但一些航线的入住率下降了50%。 疫苗的推出可能会提振旅游业，并意味着大幅折扣的结束 
 公共卫生专家建议，除了通过交通工具减少风险外，旅行者应该同样注意目的地和行程中的活动。 以下是关于假日旅行需要考虑的6件事 
 它的网站包括有用的旅游信息，如最近的机场和行程亮点。 有了旅行播客，通过你的耳塞探索世界|Andrea Sachs | 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 根据我的输入，我环球旅行的下一站应该是……佛蒙特州! 选择地图:一个帮助你做出更好决定的应用|Brian Ries | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 当然，任何类似于真正的乔伊斯式旅行路线的东西早就不复存在了。 探索詹姆斯·乔伊斯的里雅斯特的阴暗面杰夫·坎帕尼亚| 2014年1月13日|每日野兽 
 官员们说，超过600名警察部署在王室夫妇行程的一部分地点周围。 2013年11月6日，查尔斯和卡米拉在印度开始为期9天的旅行时，戴上了鲜花 
 克里斯分享了他的理想行程，如果他只在阿斯彭待两天的话。 奥运选手选择他们最喜欢的滑雪和单板滑雪地点|每日野兽| 2013年10月26日 
 离地铁只有很短的步行距离，这个隐藏的宝石非常值得在行程中添加。 华盛顿特区 威廉·奥康纳| 2013年6月8日|每日野兽 
 与此同时，我们继续沿着朴次茅斯路走，我们在埃舍停了车。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 但是，尽管行星的行程被压下来了，关于月球的冒险却被保留了几句。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 有关Armentires的详情，见第49-55页，第一行程。 伊普尔和伊普尔战役|未知 
 下午，嫌疑犯的行程差不多是有规律的。 从一个地方到另一个地方bbb欧文·s·科布 
 他原打算坐船到旧金山去休息，于是改变了他的旅行计划，改在陆地上旅行一个星期。 危地马拉，未来的国家查尔斯·m·佩珀